【915金鐘】煙霧中的網球拍、水泡、雨傘。有人被催淚彈打中，搖了搖頭，繼續。

【915金鐘】煙霧中的網球拍、水泡、雨傘。有人被催淚彈打中，搖了搖頭，繼續。

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

感謝勇武香港復國運動

光復香港 時代革命

推

They’re not the heroes we deserve, but the heroes we need